［85罷工］有無銀行分行前線巴絲會罷工？？？

好慚愧

吉妹呢

銀行唔罷其實好難出到個結果

利申: 我都係工奴但我請左假出黎撐罷工

認真，做銀行前線真係有壓力有後顧，我問上頭攞緊假但未批

我身邊無一個同事提過呢樣野

有無銀行前線巴絲講下分行情況？
我做嗰間好多港豬，有師奶話示威者幾過份（71立法會事件），有年輕男同事話唔多理呢啲野

大把職位都有後顧有壓力架啦屌

無既話罷工黎托

個個都幫公司諗埋咁仲罷咩工

男人唔理政治不如自閹啦
政治從來都係男人既天下
而家香港要靠女人守護(示威者被捕人數已說明)
呢班唔表態既男人真係最撚仆街
落旦丁地獄啦屌你地老母

諗起班人剩係識飲酒打機溝囡就想嘔
同佢地講我單拖咗幾次出去發夢，佢地好驚訝仲覺得我好似做多咗咁

d男人推哂d女去做烈女去打仗
自己就閹撚左匿鳩埋係到飲酒圍爐
做金融做撚到咁都算柒啦
希望我話撚錯佢地啦
其實佢地係帶撚哂裝去發夢
第日扮冇野著返老西返工果d

唔係啦，我肯定佢地無發過夢，繼續馬照跑舞照跳。

發夢都算
和理非都唔去
屌你班銀行狗
扮鬼佬飲酒摸杯底就扮撚到足
鬼佬抗爭果d就乜撚都學唔到

幫鬼佬含撚就叻

華人之所以咁慘
係學唔到鬼佬
豁出去嘅勇氣

你話佢耶撚又好鬼佬真係做到犠牲果個精神

而本來我都覺得香港人唔配有民主
就係因為太多呢d廢中廢老自撚私

但見到呢次個運動成功就係靠班年青人犠牲精神
係佢地令我覺得香港人終於配有民主

我就因為咁覺得今次呢獲唔可以輸
要爭取到五大訴求
令呢班年青人第日管理香港
將我地既下一代交比而家呢班年青人

利申: 廢中一名，怕死，請左假星期一出黎撐你地

會罷，到時SL

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

罷唔罷到？

唔好諗到自己咁重要
銀行無左你唔會死
正如裁員果時佢理得你死
825三罷

85三罷 自

same

吉野妹竟然會開cc post